點睇比美國制裁左個堆狗官生活如常，照舊玩鳩香港人？

美國制裁下中共國力如日中天，採集月球樣本，量子電腦，核聚變發電

唔通同你講，我好怕制裁，唔好制裁我，我知錯喇

上咗賊船，呢世都係佢地嘅人。

d物業國家幫你供斷
你一世都唔駛走
做奴隸吧
777睇住香港人走自己一世留大灣區都咪話唔爽

唔係制裁習近平嘅話制裁幾多人都冇用

傳說華為執嗰日都話自己唔驚
叫老美放馬過黎

委內瑞拉條友自已搞個選舉, 選隊新國會議員出黎, 話自已贏左, 民心所向

真係要睇多段日子先答到你

之前條柒婆話退休返英國. 心繫英國
而家條柒婆唔使返啦.

又唔係邊到都去唔到！又唔係無錢使！依舊朝早有人煮早餐有司機車返工有班刷鞋下屬叫早晨.......................................制乜野裁姐

真正有用係制裁成個香港，好似伊朗咁，冇人敢同佢做生意，冇錢佢地就收皮